[建議] 獨派新口號

主權在民, 香港獨立
power to the people, Independence of Hong kong

「唯一出路」我自己就叫得幾high
但有少少屌鳩其他路線既意味
要爭取認同, 鼓勵永遠比屌人更好
而且都同時強調左主權同民族呢兩樣獨派核心思想

江湖規舉同意正皮, 唔同意屌到我反皮

唔錯

咪鬼用深藍色啦
點睇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港民族 抵抗病毒

[quote]主權在民, 香港獨立
power to the people, Independence of Hong kong

Sor sor

正皮你

呢個幾好, 半搞笑半正經更入腦

主權在民 香港獨立
好似之前都有手足推
起左個頭先多人嗌香港獨立

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

香港人，獨立！
沒有暴徒，香港獨立！
黑警死全家，香港獨立！
大人肯罷工，香港獨立！

主權在民 香港獨立

脫共解殖 重奪主權

放棄幻想 獨立救港

不過支持照用唯一出路

push

民族自決

成立新政府，香港唯一出路

主權在民 其實好易入口亦同民主一樣唔會有人反對